牛丸 野外露出

今日天朗氣清，係野餐好日子
由於係即興，打開雪櫃有咩就整咩啦

雞翼
玉子燒
飯團波
麻醬秋葵

去左某公園KOL主場踢館
時間太早，館主不在
chill下曬下太陽

瀨尿牛丸

鍾意食秋葵=食開精

點解無我份

咁講野啲女唔會同你口爆

下次下次，下次大概......

詩今晚食咩

食素

好彩我都食咗粒糖當係啦

下次食多粒今個星期行邊呀

我本身想行船灣膠遊徑
但好似無咩人想去

標題黨

因為太長時間嗎？

唔係點呃你入黎

可能係
陪我呢個毒撚行18km唔係人人頂得順

衰口講句我寧願食泥餅都唔想食秋葵
不過飯糰正

Gogogo捨命陪君子

法國你地兩條友成日開po互推，做過愛未？

試下了解佢內在美

日日互含

邊個射先

當然互射，你要join？

行山侵埋我得唔得 我tg:hugo1991